{"users": {"default_user": {"questions": ["haks\u0131z yere tutukland\u0131m ne yapmal\u0131y\u0131m ", "bu durumda tazminat talep edebilir miyim", "ben t\u00fcrkiye de ya\u015fayan bir tunus vatanda\u015f\u0131y\u0131m. sebepsiz yere i\u015ften \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131m ve \u00e7al\u0131\u015fma iznimi sonland\u0131rd\u0131lar. maddi manevi tazminat davas\u0131 a\u00e7abilir miyim \r\n", "yabanc\u0131 vatanda\u015f olmam bu durumu etkiler mi \r\n"], "context": "haks\u0131z yere tutukland\u0131m ne yapmal\u0131y\u0131m  bu durumda tazminat talep edebilir miyim ben t\u00fcrkiye de ya\u015fayan bir tunus vatanda\u015f\u0131y\u0131m. sebepsiz yere i\u015ften \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131m ve \u00e7al\u0131\u015fma iznimi sonland\u0131rd\u0131lar. maddi manevi tazminat davas\u0131 a\u00e7abilir miyim \r\n yabanc\u0131 vatanda\u015f olmam bu durumu etkiler mi \r\n"}}}